Pour compiler
g++ -O3 -o s sch_A_J.c -lSDL -lSDL_image

et executer
 ./s 100 0.3333 0.78 0.12 1 1

Dans l'ordre, les arguments sont la taille de la matrice, ici 100X100
ensuite tolerance (1/3)
- densite d'agents fixes (couleur) (0.78)
- densite de switiching agents
-p_h
-p_u (p_h et p_u on ete mis a 1 pour les figures du papier pour coller a 
la dynamique Schelling)

Dans ce programme, je ne calcule pas encore l'interface, chaleur 
specifique ou autre mais ca ne devrait pas etre long a executer.

Pour ce qui est de la vitesse du programme, cela peut te sembler long si 
tu le lances tel quel car l'execution affiche les configurations mais tu 
peux commenter l'affichage (les figures seront tout de meme 
enregistrees. Par ailleurs, les noms des figures ont ete ecrits de facon 
a faciliter la mise en video si necessaire).

Toujours  par rapport a la vitesse, il faut savoir que j'ai un ordi qui 
a ete choisi par un geek de competition donc cela joue surement , 
(surement plus que mes  maigres talents de "programmeuse"). Ton 
programme est finalement peut-etre plus rapide.

Par ailleurs, le code n'est pas optimise et j'en ai un peu honte mais je 
l'ameliorerais.

Merci a vous deux pour cet abstract!


